Solomon Yue支持香港「初選」

共和黨Solomon Yue: 支持香港反共陣營「初選」, 選出最好的侯選人.

Solomon Yue跟得好貼

【政情】泛民倡初選衝立法會過半 素人不信協調靠自己

推

初選

應該拉埋泛民一齊初選
等班阻膠泛民收皮

選美國總統都搞初選

無初選 根本搞唔惦

泛民講明願意參加初選

但有素人唔願意

推初選

低投票率咪又係益大黨，係度扮民主

我真係好想知道到底邊個素人唔願意

以而家既政治氣氛, 初選投票率唔會低

美國共和黨既代表都開到聲, 講明初選係唯一出路

所羅門大台真係追貼得CLS

真係好貼

低投票率先益到本土
睇遊行都知本土政治參與度好過班飯民同自稱中立黃好撚多
初選一定喺本土有利過班溼鳩飯民

但所羅門曾講明自己唔係大台

留名 跟進

素人都參加啦
今日開始加強宣傳谷下知名度
初選未必輸硬㗎
好多人對黃碧雲 梁耀忠等老泛民已經絕望

agree

呢個泛民政治遊戲，玩既都係泛民支持者，區議會泛民點搞到少左一席，咁快唔記得

初選投票率唔會低，笑死咩

初選係戴妖攪， 唔係飯民

戴妖雷動上次咪推薦青政成員與熱狗成員上立法會

佢只係share 美國點玩啫
𧟩事實作為民主地方, 係有參考價值

係lor
明明搞到李卓人 何秀蘭 馮檢基等老泛民墮曬馬
長毛都差D選唔到
戴耀廷俾泛民屌到仆街
都俾人屈泛民

yap

總之唔參加初選一律唔投

其實你係咪所羅門

Push

大家要注意美國搞初選洗好多錢

Solomon Yue: Freedom forces must unite behind 1 candidate 2 win

佢都like左下邊的回應

John Johnson:
In Hong Kong, I think we can also use JP to picks several best candidates who get better %/votes than others!

我邊有佢咁把炮

我只係無人格的毒男, small potato一位

根本係一定要

香港唔駛 (亦唔可以, 因為選舉條例限制)

Solomon有睇連登
Hi

Hi
Solomon爸爸

唔講結果 唔講認受性 唔講政綱住
首先，點樣叫得郁人投票?

推
泛民唔該搞好個初選
唔好剔走本土派
一切由香港市民自己揀

以而家既政治氣氛, 初選投票率唔會低

初選係戴妖攪， 唔係飯民

戴妖而家有邀請本土派參加初選

知唔知港豬最垃圾係咩
係明明自己有能力去反檯當喺咩都唔想做
宜家又唔喺選功能組別 規矩又唔喺支共飯民定曬
明明可以去騎劫定規矩你唔去參與結果等到飯民又贏你就走出黎屌得飯民玩曬
其實你唔想贏支共可以直接返去做港豬
無謂曬大家大家時間

佢有連登ac
3毛身分都確定晒

多數係神秘CD-ROM, 間中出下聲?

關你x事？

留名

同意呢一點

依家係有啲素人唔制

純食花生
sorry

區議會泛民點搞到少左一席
屌你老母咪就係冇初選囉
依家有初選又嫌3嫌4

我反而想知佢哋點解唔願意

因為佢地唔夠梁天琦級數，怕無人識，無政績，所以怕初選

唔係掛，如果你話要選人入去投反對票攬炒嘅話我會信本土素人>>>後生泛民>>>老泛民

泛民往績咁差，可能班泛民fans都想選d新血入去呢

所羅門未試過昆香港人

上次佢預告有美國議員黎香港, 之後Rick Scott就黎左

五毛唔敢入黎

到時多數人都要初選冇得佢唔制

邊個唔初選就鬼喇

solomon真係無老點過香港人喎

yes

唔初選，一律當馮檢基2.0，今次無得比你亂搶票

308

屌
無哂五毛

一早講撚左
初選係必要

唔願意我寧願含泛民
大敵當前一句唔願意

咁姐係我地動員能力....

上次都無咩人諗到投票率超70%

我對香港人有信心

支持, 唔好再出現𠝹票情況

推 爸爸

推，一定要初選

無錯 日曬雨淋行四五個鐘都有百幾二百萬人
初選有幾十萬人有咩咁難？

Agree

push

Let’s see
why not try and see the results

Solomon 爸爸

p

pp

ppp

點樣初選得黎可以唔傷和氣 所有光譜都可以參加係難題

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖😣經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

我都覺得要初選

但前提要比個平台佢地同台傾下

例如用民間記者會，搞個網上直播初選論壇

good idea

p 初選

推 初選

初選 推

最緊要篩走嗰啲150大愛L。

我覺得大部份都願意 只要係去中心化

唔參加初選好難投你

香港人要爭取民主 同時學習民主

我都撐初選

靠我哋每個人推到人人都知道lo

邊個唔參加初選，就算佢出選都唔會支持呀

其實如果初選係公平，我覺得應該要參加

其實唔制果d

到時真係選唔到 死左都唔知咩事

易家有初選做reference

萬一輸左中都仲知自己衰咩

可以改策略

唔搞初選咪集中唔到資源係一個人度囉
立會戰係要排除建制 唔係要泛民本土互咬
而家呢啲非常時候 一定要推初選出黎

要互咬, 最好係初選決勝負

9月選舉, 唔係互咬既時候

絕對同意

無人話乜L都要含淚唔俾咬
只係咬有適當時候咬，唔咬有適當時候唔咬

初選出奶力互咬
9月就唔該槍口一致向外

well said